[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (134)

就到IFC了

好慢

lm

幾邨

無人派點有力

2

1001

挽留

推到十萬派你一百

推到1001

Post 霸ho ball

負皮左

不了 上IFC望下風景 吹下風冷靜下

波po已死

加油

貧巴早幾日好似講過星期五有場信心注

有冇人知天氣去左邊

中

要派我嗎

食撚屎

唔小心

ching ho ball

想知我老死雪g女王係高登定連登

高登

你係咪西面龜

推

不是啦

唔係
我係指星期五開始有聯賽, 正路會正常啲

佢傻西來

好人好姐叫西面

😊😊

...

😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒

連登既波po推得咁慢架咩

笑

10連ok?

1

不了

今晚心水有嗎？羅馬and下體點睇

3

88

Kai子

盤有啲深
信心唔夠

暫時要呢注

變相平手盤, 1.6倍

o你妹

入200復出 目標2千萬

第一擊星期五 禾德得

dllm

返生了 肥雞牙

死左去邊

搵taka

數已找

巴素利坐和望贏 同路

大胃呢

when tam

見到你食咁辣我都流汗了

多謝巴打
依條中派返100 出黎

走了

我

渣ga

去左邊

久5久先上來

聽講休息緊

呢邊無上過來啦

係咪食

收到風佢落左去了

係隔離仲間中上水

ask 哈狗

收番

認錯人

巧京

哈狗條友返左工之後日日砌女

Yes he唔理手足了

me

系, 重色輕友

巴打唔好掉低我

比料未

求派

雞蟲

聽晚港超

主人

有冇d香港買到

睇ching個名就知你個人好有品味

ching sick ball

奶茶？

4

5

6

7

8

888

PO霸

過2有意派我嗎

皇so好冇

唔使撈咩 咁得閒

夜晚就係我跟你撈既時候

駁唔到

7日 上到20K的話 派你沒問題

OK

留了

LM

痴左線

利迷就真係痴哂線...

利迷B

上場作客19000 拎得一分, 利迷子好激氣

....... 唔明ching 做咩針對利迷

學英神講 吐血死了

有冇諗過劍指英超冠軍

有冇人一陣同我玩FIFAAAAAAAAAAAA

Me ok?

PC PS4?

Hi everyone

隻腳安康嗎

大將軍

有人9up嗎好悶

唔郁唔痛 一郁就好撚痛

冇

係醫院悶到仆街

幾時先出到院

幾時出院？

不要這樣

估計聽日夜晚

咁快架咩
以為要成個星期

海馬 手術怎樣

屋企訓舒服好多

今朝做完了

想去你屋企訓

劍指叫雞

海馬爺

kai 幾時出山

出咩山

小白

9

10

10連

賀

點比你呢

勁

唔係tg 咩

你 最近還好嗎
尚愛看po霸開po嗎？
最近 近乎沒露面
你有新對象嗎

我4月做...打得返波啦

下2句比你的

你想要嗎？

墨盤唔派彩點賭

追po 驚見海馬 j ed

咁我買40和+160客勝自制平半盤啦

40 120就差唔多

點解係120?

你知有人在等你嗎？

阿爾巴尼亞

5洗了

鋼ching......

一刀斬死你

巧橙

巴素利上吧!!!

大客

撚多兩獲好啦 夠鐘開波

嘩

早水

8x1

咁早

中圈打邊爐啦

巴素利 fg?

肛門買左乜？

入波啦

9分鐘3C

巴素利個左中場成條女咁

好性感

又白又金毛

仲有32分鐘捱

巨球

offside...diu

咁快睇晒
我而家先睇緊聽日

好啊 頂撚住半和

一人入一粒都係半和

聽日冇好嘢

咁我係咪應該直接SKIP晒聽日

又得姐

得閒咪望下囉
ps. 我剩係睇咗有開盤個啲

THANKS
咁就搵重心~~~

炸左會五會主入

屌左半場0:1 好似凍過水

球會賽拎牌會有咩影響

買左大波，準備撕飛

第一隊入球 莫斯科火車頭 超重心

12m未

下半場先得唔得

琴日和波即係今日又正路波
阿爾

高蛇出水你要跟

聽日阿德 反底

仲有20MIN

Gun

移民巴有冇邊埸特別穩 可以大注追

貝迪斯[-0.5/-1]

波冇必勝, 唔好成日諗大注追數
平注慢慢黎, 財不入急門

15MIN

1-0 goal

thanks移民巴

0-1

入多球半大啦屌

0-1巴素

我前幾日就係急追 輸得快到流血咁

高蛇係連登第一球通常都唔中....

前澳職球員真高1-0

agree
建議最多都係平注嘅2倍
太大注一炒就仆街
會好難翻身

追和啊 火車頭

欠一 仲有15mins

入多幾球啦

屌 踢左咁耐 我先知巴素利係白衫

半和ok?

冰島阿ken

好啦 我會好好計劃下注碼
大注追數再輸好痛

難
質素明顯唔夠
對面he a住踢都入到

阿爾上盤ok?

客頂住

yes
會永不翻身

高蛇 出番廿口追數系列可以嗎

非洲都夠膽

貧巴頂住!!!

RC 炒佢炒佢

火車紅牌
球會賽都紅牌
咩玩法

火車17號RC

火車 rc

係咪12m

客紅

屌 咁罰球黎既

塞內加爾角細

讓比較淺 有少少吸下盤feel
但陣中有兩隻英超球員都平半中水 又似乎太抵買
呢場要揀下盤

友賽都紅

龍門救走罰球

我會縮注架啦

主隊強陣加落飛似樣

要客

客ng可以嗎

巴素利 第二球有1.62 all in ？

巴素利半場入多球啦

0.5/1 半大
半格搏全格

1 接納

5120 讓球 星期四 5
阿爾及利亞(主) 對 突尼西亞(客)
讓球
客[0/+0.5]@1.92

$ 300.00 $ 300.00

估和波

友賽 紅左 可以叫第2條友 之前有場係咁

半0全0/1

GUN

2.5s?

整多粒 半場
Btw咩事紅

山雞d角越開越辣
12.5都超低水

1 接納

5123 入球大細 星期四 5
阿爾及利亞(主) 對 突尼西亞(客)
入球大細
細[2.5]@1.59

$ 200.00 $ 200.00
2 接納

5124 半場入球大細 星期四 5
阿爾及利亞(主) 對 突尼西亞(客)
半場入球大細
細[0.5/1]@1.95

$ 200.00 $ 200.00

做咩呀

跟左巴素利 呢場繼續

封曬盤？

火車頭要左大波
有D驚

封咩9

火車頭有冇LINK

同路 我都諗緊跳唔跳船

屌買客ng 收息

頂 輸左

買 即場無入球 同入球細 追數

火車頭又RC

入未

封完未

係咪無換到人 淨係見到個人入 無人走

屌你巴素利 殺我半和

快入快開盤

買左半大tim

狗會食屎啦

半大jump

睇直播 火車頭 紅牌都繼續11個人踢 狗會封盤應該退錢

又可以投訴了

開番了

得啖笑

中左伏 買左客ng

收返張紅牌

又轉翻冇紅牌既賠率 好狗

Dllm 都唔係打小個

客NG

冇紅

即係點? 無視紅牌?
紅完之後低水入左注客入喎 dllm

屌 點退$

高蛇出左水無入球同細波

仆街大波要跳船...

同路 點搞

斬左佢啦

我買左主

下場會有多兩球
入球大加油

半1全3 是夢嗎

365 basel win 有1.53

rip

365無左張紅牌

占哥你唔出banner咪不是夢

0.5大玩下先😂

咩0.5大

0.5/1 半大 馬列斯朋友隊

非洲長追下盤點睇?

妹妹要上盤？準備跟u

人地隔離post要咩我要咩架咋 我唔夠錢買盤 所以買主勝
自求多福

個場要埋9.5B
希望開到

Btw突尼斯入面咁亂 真係唔儲覺得對足球隊可以有足夠時間分錢同良好環境訓練 非盃都咁話

一個馬列斯 己經足夠

入波未啊

1C

那個了唷

Btw火車頭嗰場快入兩粒

個個波post都見到你

巴打我係咪講錯啲乜 真心唔想講錯野引戰/得罪人

好唔睇好巴素利咁

馬列斯朋友隊

馬列斯 ng

好on9 想買2.5細 佢封盤又回收紅牌
巴撚利個場100%2.5細開到
除非我睇錯

Lm

天地借法 馬列斯gogogoal

馬列斯0.5/1半大

咩意思牙屌你

放工 收錢 正

半大全大角大 半場波膽

典牙hei jai

話左 友賽其實都係練下兵 操下狀態 張紅牌根本完全無意思 唔通練防反咩 上次友賽紅牌都係收返 比第2個上

非洲盃有矛link

練下打少個都好

佢搞到我買唔撚柒到2.5細牙
轉左買凸你閪牙

要留了 贏咗派我

想問下[1.5/2]同[2/2.5]買大有咩分別

無 快買

1－1

JUMP了
火車頭大波

咦唔係
原來又入左

整多球就夠

係IFC HOLD住先

2球贏半 2球輸半
中左派100比我

同路 唔洗驚 仲有時間 入多球仲大機會

戒賭啦

果然係友賽

場非洲杯仲唔識入波
半大死左啦

佢一問果秒已經入波轉盤

入未呀

可能你睇錯⋯

買左2.5大 都唔知點好

快d入2.5/3細

我一開以為踢緊街場
個場細到

巴素利咁都無12碼?

等收錢

火車頭似會ng
其實是但 總之入多球就得
Btw 非洲盃3c

入多球pls

屌你咁都唔入

個有個半大
比半格心足

入得咁準時30 60分鐘
賽前買左2.5大 又想買返無入球

屌係咁c唔撚洗買牙

= 90？

唔好呀
我唔想訓練心臟

屌 洗唔洗咁多角

最怕佢90唔入

睇住紅左都無事既波

下一隊 巴素利

May I jump?

其實巴素利有無人係有睇直播見到紅左之後都繼續十一個人踢

又紅？

請不要消失希望

火車頭又紅

依家先彈出黎

球探果度寫住 巴素利果場
本場賽事紅牌不退場
即係咩意思

咁比嚟做乜

本場賽事紅牌不退場

比左等如無比？

巴素利ALLin左客勝,,仆街了

友賽紅牌唔會打少個 明？

twitter講左係11個

狗會仲夠膽開即場

咁都得

五犯離場都唔會打小個啦

後期個講波佬話: 友誼賽 紅牌當換人
btw 第一次聽呢個講法

刷角唔入球
屌咩

唔退場就整多球啦拜託

甘足球會吾會踢4節牙

火車頭唔入就比人入啦好嗎

米拎足球同玩具比拉

點解想搵人傾訴個陣 莫b唔係度

友賽真係 唔跟規矩踢來做物

火車頭嗰場會入多球的

紅曬11個 應該冇人比佢換

紅牌=唔比果個球員踢

不過可以換第二個入嚟

總有人係左近

搵觀眾落場踢

120分鐘都有牙

巴入波未

Goal tending

唔會

2場過多3分鐘一齊響

入球大 火車頭

比人1射1中

黑社會鬥人多概念

補曬飛
巴素贏 正數
和 打和
火車贏 正數

巴素利屌你全家

巴素利全家屌你

火車頭全大針了

哇你玩哂

唔係又1 1咁老套呀

巴唔入比人入

千其唔好1比1完
和波玩黎有咩意思

巴素利贏撚埋佢啦

冇入球唔該

友誼第一
友賽一定要買和

西維爾 goal!!!!!!!!

2:2

唔理啦 都買唔到2.5細
話知你40-40

g持

臭閪all in

利連子

屌又c

場非洲杯入兩球先好完半場呀

快張開你的咀 oa oa

友賽唔和就唔友啦

入波未

jpg好似仲正過gif

阿爾炒撚左個教練啦
係度踢垃圾

非洲盃個比分牌想點能樣

紅左一忽仲以為客隊紅左

親愛既天父請你一定要比火車頭全大
唔係就要針了

邊關教練事

鳩~

2:1

天父想你番屋企

唔洗JUMP了
THX GOD!

巴大波好波

火車頭入波未

搞掂

大波 jump

Goal

GOAL!!!!!!!!!!!!貧巴

好波 巴素利頂住

9.5入球大？

2-1 到非洲入波啦

火車頭請你追和

你老尾差馬列斯朋友隊半大

好波

我愛你 我愛大家 我愛火車頭

非洲半場識入波未

下半場先啦

請不要,我想買保險

靚

明明人腳好過人
但下下大腳清波

你點拿英超冠軍架 垃圾

高蛇3注全爆

馬體半和

阿爾及利亞快啲9C 加多個主fg

阿爾入波未

支持

好馬會你要我死我就死比你睇

唔洗針住了

阿爾請你立即入波

仲有1粒

我跳！！！！!

半大已死

完了

正一垃圾

屌，亂報分，嚇死咩
1:2又報2:1

Hei jai後不後悔無買

停c就唔跳了

提早吹雞啦不如

夠膽就0:0

其實出面網睇全部都係 巴 vs 火車頭
係馬會唔知點解調轉

中立場

望一望球探咁搞笑
紅牌不設退場

G持

非洲杯】津巴布韋球員索五倍薪酬 一度拒絕出發參賽
非洲杯情报：喀麦隆多名球星拒绝国家队征召

許多非洲球員在歐洲等地財力最雄厚的聯賽中獲得成功，他們的成功是這種反覆出現的糾紛的因素之一。他們在那些聯賽中體驗了頭等艙的旅行和有保障的酬勞，因此當本國的足協給出的待遇低於這些時，他們就沒那麼能容忍了。

曾任《獨立報》(The Independent)駐肯雅記者的布盧姆菲爾德說，非洲球員往往對本國足協缺乏信任，他覺得有這種想法是情有可原的。

國際足聯一直在留意這些紛爭，並參與了近來的酬勞談判。它希望將來能徹底解決這個問題。

「我們都在談罷賽了，球員要拿到錢才肯比賽，事情鬧到這個地步讓人很難過，」國際足聯秘書長傑羅姆·瓦爾克(Jérôme Valcke)說。「要以現金的形式支付，也讓人難過。」

方便佢地賭紅黃牌

阿爾及利亞下場fg 會擦角 you know they like cccccc

後悔無買巴素利
原本想跟貧巴 之後同條女傾傾下電話訓左
醒番開左波 想買2.5細 但又封左盤

狗會banner又正手 典買

有女

巴素利完! 多謝貧巴

5110 19-01-2017
19:03 主客和 星期四 4 莫斯科火車頭 (主) 對 巴素利 (客)
和 @ 3.20 $320

$320.00
5111 19-01-2017
19:03 主客和 星期四 4 莫斯科火車頭 (主) 對 巴素利 (客)
客 @ 2.35 $680

$680.00

cashed

兩隊MISS左好多餐屎波

5124 19-01-2017
23:41 半場入球大細 星期四 5 阿爾及利亞 (主) 對 突尼西亞 (客)
細 [0.5/1 球] @ 1.95 $200

$200.00

cashed

有女便是然

2串1尾關唔係大唔到呀

決定今晚攬住火車頭訓教

好正常姐
好人好者點會無女朋友

講左好耐唔好理呢啲 賭馬可理 賭波講緊咁國際嘅事 唔好齋睇馬會啦

貧巴今晚仲有無
無追post

貝xx?

1/1.5s可以嗎

今場00
OK

總之阿爾贏同角大就得

應該得
不過我買咗 2.5s
唔再加

0-0 / 0-1

自製盤點睇

主 和
1 3 咁買

多謝貧巴
巴素利開左波先買 和都無保

信你

唔明
我估和或者客w

又4萬
派錢

8位數字

5位數直插客...

個個都細
Gg

訓先 留名聽日戶口過千

好似咁呢
不過咁睇 主w都好危

貧巴今日好有運 但對左 我覺得客而家個國家局勢好影響隊波 所以買主勝
頭盔：乜都唔識

非洲盃場場細波

收到

但唔係4萬喇 小細左

見到英超果兩位球員好怕撞

$39,999

咁客w呢?
我係估和或者客win喔

為什麼輸錢了 還要被懲罰呢
能不能就讓馬會結束在此刻

沙皮達好勁

令我諗起冰封巴

有膽色 抵你贏

我覺得全國日日餓死人都唔關總統個女日日食大餐事

我跟貧巴咋

冰封角球俠

好掛住佢D 9up文章

沙皮哥巧波

skip / 細細地算
覺得非洲杯好難玩

好想好似你咁大注轟
不過我推好慢

主w

正路
對方一年搵幾萬幾十萬, 佢搵幾百萬成千萬

追多下 下半場大

皇蘇 有冇清同路

唔敢買巴塞對家

10.5b

皇蘇食巴塞架喎

紀錄係要破

有冇個陣睇下

話就話有紀錄，msn 認真起黎1人入你3粒都仲得

邊有咁早

黑撚波買細,見到佢地訓地真係一種享受

認真就贏
輸波因為唔認真

食住先驚

私家雞

今晚破

鳩~~~~~

貧巴win 針得

貧仔好波呀

快點入多球

Let's go 貧巴貧巴 all night wowowowo

On9 own goal

有貧巴冇窮人

掃角大點睇

而家9.5

入角大

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!貧巴

入和啦

一開波要左9.5B

角大

阿爾及利亞反cup派5個100

1 接納

5130 入球大細 星期四 5
阿爾及利亞(主) 對 突尼西亞(客)
入球大細
細[2/2.5]@1.75

$ 200.00 $ 200.00

主ng

你派返出去既

1/1.5s 1.5s

Me

薪火相傳呀

補多注穩陣啲

叫你長追下盤

補左2.5s

入左1/1.5 b頭先
諗緊入唔入9.5b

突尼西亞請3分鐘訓一次

求馬會陣容

let's go hawks

唔濟 角大係主角

Fg炒左車

去到8.5
但停曬角
主好似唔想攻咁

主隊係咪五識入波架

65分鐘開始爆角

錫身到傻
李城仲要玩歐聯 班家邊會比佢傷

呢個真

入波先拉

岩阿 沖個靚涼又有好消息

又輸

原來入果球烏龍球

好消息係咩

永都有幾十喺底 輸曬其他錢咪再起 大膽啲大家
角大好機會

客入左波

反cup

阿爾及利亞請一定要反cup

我前幾日條過關頭場非洲波都輸半
睇下今日點先

似0:2多D

1/1.5s 1.5s 2.5s 力頂

1-1未

一爆爆兩注

12M

12碼

diu 12m

貧巴12碼

飛雲!!

會唔會5c完場

頂住

細頂住

突西12

今晚睇唔睇好巴塞 但真實社會好似傷左好多人

訓番5分鐘 慢慢踢

0-2都好 有大波算了

輸撚哂

快啦屌
係到鳩UP

求12m唔入刷角

0:2...

0:2

進了

笑料

非洲盃真係傻都識買

9.5大係咪玩撚完

阿爾及利亞反cup是夢嗎....

2.5s頂住

馬列斯錫身到傻

不如提早吹完場啦

掃錯對家波強

開口中 買果陣唔見咁準

頂住唔好再入呀

集氣

踢下人受下傷咪算

白衫開始茅 遲早收紅牌

客隊ng 算

阿爾果種廢

Nigger盃好似場場有12碼

好L燥

今晚 文尼 角大
巴塞 2.5/3細
馬體2.5 細
馬會派錢 跟就有得執

停c30分鐘

非洲下盤杯

追唔追細波好

7.5

加納害我無左一大注

7.5 b有無勇士

今晚最後一注
主不敗, 但和嘅機會都唔細, 要補和

不b

係
成班nigger唔識組織生波
唔係og就12m

9.5b we trust

頂 開直播睇球12碼 嗌住唔好入 入完仲屌左下 之後睇比分0:2 先知原來係客12碼

GUN!

跟

6c

9.5s頂住

下盤又電左

我要10c 嚟啦非洲盃

咩事沙皮巴

可唔可以唔好再入

同時開到9.5b同2.5s派5個100

今日墨城贏果d輸鳩哂
屌你老母Nigger Cup

頂住呀 細球子

E巴近期好fit
今晚似會偷到雞

塞內加爾讓一球, 阿婆盤?

貧巴係咪跟馬會分析買

因為貧巴呢一句

好想派錢 請你一定要開到

9.5b同路 加油

冇望過

話佐..
忍埋今晚.
聽日就可以起機起機

手球

呢啲同友賽無乜分別嘅cup 唔買了

因為買咗細
一定以為我精神分裂

支持紫巴 一齊起機

7c jump

好事

大佬比多3c又唔好入得唔得
我想派錢

9.5B 3.3倍

有無人追多球主？

跟對家有7成準姐

7c 仲差3c 轟埋佢

8.5b都未必開到

有既有既

9.5b針了

垃圾狗閪

8c
2more

差d0-3

差1c達陣

突尼西亞都2粒啦洗唔洗重係咁射,人地都有阿媽生

2c

3more c

1more c

希望開到11C大家HAPPY

來個3連c大家開心

2c加油

Ccccccccc

Give me c

射咩門啊刷角啦

9c?

9C

9c
求連c

-1c

One more

又傷
一場想傷幾多次

角大只需兩分鐘

整多c

11

cccccccc

可以試下比多粒角

非洲傷停杯

命令你地0 2完場

角細真係玩心臟加輸錢

整多個c 跟住傷到完場

下盤盃😁😁

傷完未

換龍

累就訓下啦

屌你老尾咪撚訓係到啦仆街

整多一角先傷得唔得

2more c

比多屍

想傷幾耐啊

cccccccccc

我估呢個keeper都唔會換,會傷多幾次先

應該補到4 MINS UP

比多c拖到完場啦好嗎

比多c

刷角未

一c就夠喇

放心,一定有得你派

又出又入

換幾耐人

派我開比你

比多1c先換啦

整古做怪 刷多c啦撚樣

完啦好嘛
刷c拉布啦

推多1c啦

開左先得嗎
睇款似9c完

1c好無呀

1c

88分鐘就截 ？

食左隻角

屌你老母個旁證盲架

補幾撚耐

比角未

2號條垃圾 扮咩撚肉緊 又og 又回傳派膠

咁撚樣食角,仆街,我要抽ar

比球證呃左角

上半場好似已經食左隻

又食角

刷c 呀

入多粒唔該

越位你就識吹 角呢

主

唉條友買左9.5s
玩撚完了

快啲1c

5 MINS
重有機

1:2

幫大家叫多角

+5

屌,主隊入番粒
GG

屌

diu 爆咗
仆街12m

Goal 大波 嬲嬲地all in左即場大

正撚樣

阿爾及利亞 (主)1 : 2突尼西亞 (客)

屌爆我波膽
都輸啦入乜波

冇10c真係要針了

屌你老母 入球細爆撚曬

屌踢咩撚

屌你老母 買極都買唔柒到就識入

反cup 反cup

入波唔緊要 比多角黎啦

球證幫哂客隊
訓多幾分鐘好嗎

12M 係主隊個傻仔

比多兩c

入黎把撚咩 3分己失

入多粒啦

比多角啦

又換人屌你老母

主隊前鋒成功破蛋 好收工啦

2:2 ok?

屌mahrez 唔知係度踢乜撚

10C 2:2 G持

Ccccccccccc

點都好 比多c先完

ccccccccccccc

2.75 全格黎啦

中了

未

收皮啦on9仔

插乜撚野花呀屌你老母

刷角未....

唉兩個爆哂 針了永別各位

一c就夠

手足睇錯左sorry
岩岩入黎唔知規矩sorry

送c啦撚樣

蟲蟲

G持送角

睇你老母錯牙返去暗PO check啦

臭閪

對唔住 知錯 我一時睇錯

慘了

狗會banner真係半0全3 好波

又扮新手
好想比神既祝福佢

屌你球證死全家啦食角

針了

有無手足一樣 非洲波無贏過錢

點食法

我嘗試平伏心情。

唉 上一場幾經辛苦追返今日墨城d錢
岩岩又比黑鬼射爆我入球細 屌

貧巴 2:15有無覺得和波收場

咩係暗post
手足唔好打個牙字 等陣有正字型警入來就死
岩岩對唔住

做咩笑我蟲蟲

聽日準備去乞

唔會掛 鳩買下盤都收啦

咩意思 係咪認錯人？

巴打有點而定角爭1 兼且入左波

蟲蟲有冇水

手足認錯人...

如果你有一路平注下盤已經贏到開巷

平注就係 但加納重注下盤

巴打有點兒慘 角爭1 兼且入左波

唔敢話主win硬, 但機會太高, 和嘅機會好低

死仆街nigger 輸都要爆我2.5a

所以要平常心，唔好亂咁加注

買馬體sin

手足忽慌！

我愛蟲蟲

-1 allined

ok

係咪皇家馬德里體育會？

thanks

有機會贏一粒架喔

認錯人...

馬體和主有冇同路

Yes

有無條過關推介比我追數

水資源供不應求

5系叫梨...

班死nigger生波又唔識組織
靠12m og先入到波 輸又要爆人細波
抵班nigger贏唔到世盃

今晚皇家馬德里體育會對津巴布韋想買大波膽...

呢個係上車推介

E巴子大球

Btw 7po子好球 下盤cashed

非洲盃唔撚好再賭 贏錢輸錢事少 心臟病事大
Btw真係有唔計2c 嬲到

Sorry

今日3場波都係3粒,都係2:1

Yoyoyoyoyoyo nigger wt'濕

買馬體先

7po子

買下半大博博

要留了

Lm我

兩炮落讓球+1道 仲有個皇蘇半大 全部唔中就唔再賭

咁早就買星期六波

馬體子都會 因為大球子

訓練